[26] 仲有一個月就考路試先學牌岀車是否不智

尋日先上第一堂 貪自己車想幾時練都得
問咗鴻x 學保38xx 如果我賣車係咪可以回到水

求指點

我意思係 如果我2個月就退保 係咪有得回水

2個月應該可以回番7成保費 最好問番agent

一定合格？

P左可以繼續用架喎

係，出遲一個月平一半，留返改車好過

學牌出車真係用途不大⋯

一個月後肥左再諗出唔出車啦

不過樓主爭一個月就考 緊係唔出啦

點解唔問保險公司? 你覺得保險公司答唔到你呢個問題?

用黎搭的士去租車果度都唔洗3880啦
一個月租車得啦

唔係, 我2/12考,前日先學第一堂

由師兄講呢句真係有種風味